Sony Xz 怪現象， 求手機達人意見

事源部機近排間歇性自動重啟，試左原廠重設和安全模式都仲有發生，本應覺得係底板問題，但統計過發生時間不詳但有地點性，例如搭車去到某站就會八九成機會重啟，公司都係重災區，但屋企試過點用都唔會重啟，仲有一個特性係一定係用緊行動網絡，如果用Wifi係幾乎不會發生。 求手機達人解答

試過唔會，試埋高workload 表現都無重啟過

咁可能係4G Modem或者天線..掛
換過啦垃圾Sony

iPhone樣衰咁多點撚樣用得落手呀

奇怪既係有特定地點，會唔會關個台事？換左張新sim咭都仲有發生

啱，師兄講得無錯，同埋太多人用

你部機入過水?

無撞過無入過水

我都有樓主呢個情況，我成日帶埋部手機入去沖涼，會唔會關事

用緊數記，睇下有無師兄有類似情況

咁無從考究,
搵間街鋪check啦, 睇住佢做, 雖然話舊機, 但都小心佢整唔到都偷你零件

但係我無帶機沖涼喎，係唔係都係用數記？

我都係喎, 帶入去播住MV沖涼

係咪 Sony通病
之前我部M5又係 無喇喇重開

係數記，利申 x performance

如果叫人整，咪又係求其換d零件了事，所以先想睇下其實係硬件問題，定個台問題。

一日幾次，真係幾煩，不過只會在公司發生

有無試過返到公司就拆咗張sim卡出黎, 淨係用公司wifi
如果咁都會reboot就唔關個台事

難道真係數記問題？

唔敢用公司wifi 怕比人捉

之前部M5一買返來就出事 無啦啦關機開唔返
後尾去換 之後成日開水喉沖機 洗mon
唔知關唔關事 防水造假
已轉用Nokia

咁你買張第二個台嘅data卡試下

都係一個好提議，可以冒住比人捉既風險試一試。

都可以。

話事話今日仲未reboot過

一講出黎就會破功

見過有po話數記加sony就會咁，詳細唔清楚

我都睇過，話Sony hk 更新咁遲係同數記有關

講開又講,我用smartone加xz1 compact有時都無啦啦重新開機,但唔常見

強制落3g?

一樣
去到某個位就肯定會重開

竟然有咁多師兄都係咁？ 是用開數記嗎？

係

咁應該唔係個別事件。 仲成日以為有軟件衝突或者壞機。即係除左轉台無得搞

今日表左佢成日反而無reboot過

被部機睇穿咗你

知道用緊佢在連登講佢

知道D人話要換咗佢, 即刻生性

我中9晒啦
部XZ早幾個月每日auto restart1,2次
出咗部xz2compact就無事
又係用數記
頂

專搞舊機等你可以換新機

亦有可能數記轉左新設備，同d舊機唔係咁兼容

我XZs之前都係周不時自己restart 試過熄住Mon都無啦啦係褲袋restart 依排少咗
又係數記

如果係下面既情況既話 可能係燒底版既先兆
之前部xz間歇性會自動閂機＋叉唔到電
就算叉到電都勁耐先叉滿 最後就燒左底版

利申: 我仲用緊7.1.1 唔知會唔會版本太舊所以同數記唔係咁兼容？ 不過真係唔想升8.0, 又少左幾百MB RAM.
有無中招既師兄係用緊最新既8.0版本？

部機都唔想返工

btw換機啦

metoo 數記+xz

我用緊8.0 都中招

師兄係唔係呢個最新版本 41.3.A.2.192

XZ 都夠期係時候換

咁更新都唔駛諗

搵嘢清吓個usb位啦

個义電位濕咗水或有異物，义電時會搞到部機係咁reboot

暫時無機啱，睇下XZ4 咩料先，無左Sony都唔知用咩機， 不過都係一路用一路鬧。

唔係义電reboot, 係去親某些位置8,9成機會reboot

我都係，幾日reboot幾次，仲有係成日收唔到數據，明明logo顯示4g收爆，但就係收唔到send唔到message
開頭以為個台有問題（原本sun mobile), 但轉左smarttone 都係咁
最衰保養又過左

有冇試過用電腦reset部機?
有d似炒左syatem file

電話reset 只係del左d config同data
一定要用電腦reset

有時間都可以試下，但唔記得電腦修復係唔係會自動上埋最新Android 版本？ 因為唔想升8.0

多數係底板壞咗，換機吧啦

唔好再糾結係咪邊度重啟

因為盞晒時間

flashtool 可以flash 指定ver

好耐無玩flashtool, 唔知記唔記得點玩

嘩屌我都係咁!!!
真係用撚到我燥鳩曬底
個情況都好似已經有大半年, 去到某幾個位就會咁樣
我屋企係死位, 部電話用多過5分鐘就reboot 但一連wifi就冇事
用用下電話做緊重要野無啦啦reboot真係唔得你死
我去旅行果啲換左張卡又完全冇咁既情況
但其他人用其他電話用數記又冇呢個問題
都唔知問題出係邊
利申: 數記

我都係咁諗
好想佢出返磚頭機

係啦，就係咁樣，而且時間都係大約大半年前開始。 可能數記見我地咁耐唔換機出招淘汰舊機 唔講唔知原來咁多師兄都有中招

似張咭問題

我部xz又無野wo 用人仔
係基本上同時開多過兩個app就lag lag地
不過等多幾個月都準備換xz4了

用緊xz,我有四張sim卡
電訊數碼, smt, csl, 3hk
得smt張卡會reboot
打上去smt又話唔關佢事,可能會搵一批用sony嘅巴打一齊反映先有用
我reboot地方係過青衣南橋, 銅鑼灣時代廣場, 荃灣海濱花園

原來有師兄測試過其他台，咁好明顯係數記問題啦。 地點性重啟，數記好野

重點好明顯係數記，部機點改都係有問題

所以可能要搵一班苦主同數記,sony講先有用,佢地成日卸膊

因為唔係用數記

隔離post 見到， 可能遲d都退出香港市場。

磚頭機都唔錯，但最想佢出番arc 系列，真係好正，我用過 arc, arc s, Tx 全系列

特登試過淨開wifi成日，乜事都無
一開數據就reboot
垃圾數記

的確係咁

me too

XP + smt
垃圾sony

呢度都有metoo

我都以為係,換過張卡無事喎

同樣Xperia Xz, 有同樣情況, 之前出過po無人理
用開hkbn, 應該都係連smt, 但近排好似改善咗

但hkbn好似有分cmhk同smt plan

都係時好時壞，昨天公司連續reboot 3次，今日又一次都無

有無試下用第二部手機試下?
利申:用緊XZ3 + smt

新機應該無事，集中在X performance, XZ, XZS.

聽講第一批機先會,之後無呢個問題

咁咪好好彩？ 用XZ， 用Smt， 加埋第一批機。 過三關喎

我有個FD真係過晒三關
XZ2 + smt無限plan,到宜家都仲開心使用中

mon唔著真係無其他原因,但部機明玩你
我都係最後出iphone,照舊smt,順到

過熱？

有iphone唔用走去用android👍👌👌

xzs+hkbn
又係特定位置restart，未過保養想拎去整

似個台問題，有無得整架？ 不過師兄整完無事記得回報